六大畢業生可移民台灣，雞掰港仔會去嗎？

去殺海龜

去新北市

淫蕩之城

忍痛開暖氣

張六常，屌你